點解中國同美國踢波都廢

因為美中不足

美國女足攞世界盃又點解釋先

秒

笑死人咩女足

唔係班女權撚麻撚煩女足一早應該取消咗佢啦

咁講
美國贏到團體運動，衰d講打籃波都屌打
強國除咗排球叫睇得下仲有咩團體運動出色

乒乓波雙打

兩個人

On9 美國人踢波廢？？

你駁唔駁到先

願你先撇下我

雙人跳水都係啦咁
但三人或以上呢 ...

羽毛球都屈啦，盲反搵唔野駁就9黎，衰過射撚滿

上屆世界盃美國去到邊個階段？

我諗美國佬係踢第二種足球勁，你講個種佢地好似無咩興趣

因為美國人唔鍾意踢波掛
所以先搞個美式足球出黎

推

侵侵係咪史上最搞笑嘅美國總統？

樓豬人如其名

有個網擋住咪打得下 冇網擋嗰啲會打人